其實政府推行蒙面法，同攬炒有咩分別？

因為蒙面法要經緊急法去立
政府一動用緊急法，就會開左個好差既先例
會嚴重損害外資對香港身為法治社會嘅信心
Fitch 評級有望再跌，走資風氣亦會再一步升溫

估唔到原來政府咁想攬炒

再講啦
出得黎集會既人，都預左你告暴動罪
個蒙面法相比下根本係小巫見大巫
你話實質作用大唔大